買switch定係psvr好？

冇衝突 both

Why not both

2選1一定係switch
至少會多左老任嘅獨佔嘅遊戲玩，同可以當party game(如果屋企節日會有fd黎)
而且psvr啲game吸引力一般，玩玩下會覺得有啲雞肋

睇錯做PSV
買switch好過啦 vr係得新鮮感

Both

一定係switch，ps4冇遊戲玩

PS4

why not both

無錢唔好買

買左vr 想換返switch

PSV